到底點Cap 圖？

新iPhone X 最重要既Screen Cap 圖 function 好似冇人介紹過？

開番粒輔助白波出黎用掛

電源鍵+減音量鍵